東方日報quote網名，可以點玩？？

東方多年來為市民發聲，卻不斷遭到惡意中傷和誹謗，日前名為「鐵甲萬能膠」的網民在LIHKG討論區網站內，發表...

無quote user id, 即改名就得？

冇用，改完名你之前啲POST一樣用返你未改名嗰時個名

改名做「梁振英正仆街」